求救！！！將軍澳物理治療診所

整傷尾龍骨
睇左醫生住左幾日醫院
仲係好痛 骨裂左
請問巴絲將軍澳有咩物理治療診所係好掂

pt唔係要醫生轉介？ 好似唔可以就咁收症

唔係好清楚

Yes 去睇醫生然後問醫生攞referral letter

未好返醫生俾你出院

行得就可以出院
浸會住左4日
但依然好痛